有冇人仲有3歲前既記憶？

我由小學開始點諗都諗唔起我3歲前做過d咩請過d咩，有冇人都係咁

我都係 零記憶

有 好記得比老豆打
果陣得兩三歲 偷偷地入工人房偷佢d餅食 點知食食下比老豆發現 拖左我出房打

兩三歲就識偷餅食

差唔多全部人都唔會記得

歲半都仲記得
不過得一兩件大事

有兩歲幾記憶

有少少 記得打針前面個男仔係咗喊 佢爺爺安慰佢

我淨係知道我曾經贏過上億條生命參加嘅游泳比賽

你記得係因為其他人不斷講返件事

我好記得我喺我呀媽個窿度捐出黎

果時連海馬體都冇wo

我記得第一日返幼稚園，屋企人影完相之後返學，入錯課室仲要比樓梯棘親

我淨係聽我呀媽講我成日瀨屎 但我完全無印象

淨係記得2,3歲時，我坐係廳度，等呀媽沖奶比我飲

好臭

唯一記得第一日返幼稚園喊到仆街
其他完全無記憶

有
我仲記得2歲嗰陣老母抱起我
我就係度渣佢對波
之後就俾老母鬧

記得大概2歲嘅事

好無態

變態

記得被狗追 自此之後好撚驚狗

淨係記得老豆老母係隔離扑野
仲係咁碌黎碌去搶撚哂我d被 凍到仆街

小妹記得3歲個時

太細個就唔記得
最盡記得喺bb床到係咁拗腰(想蜈蚣彈起身偷落床) 印象中冇成功過
再大個少少要瘋狂飲奶，老母沖涼時我會刮到道門全部指甲痕就係喺度乞奶飲 不過夜深我會喺梳化等老母做晒到家務先肯瞓